{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76299&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주더지냄풀빌라"
    },
    "text": "普門団地から仏国寺を通る途中に位置しているのでアクセスが良いです。 周辺には普門観光団地があり、車で9分の距離に慶州東宮園と慶州ワールドがあります。 宿は5時に入室可能で、退室は22時以降です。 駐車は可能で、ピックアップはできません。 客室はフルヴィラで新築された一軒家です。 ご希望の場合、ぬるま湯の屋内プールをご利用いただけます。利用時間は5時から20時までです。 プールは夏期に運営され、利用時間は5時から20時までで、水着またはラッシュガードを着て利用できます。 バーベキューは電気グリルで、個別の室内バーベキュー場もご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用も制限されます。 紛失および毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "普門団地から仏国寺を通る途中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地、慶州東宮園、慶州ワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "客室はフルヴィラで新築された一軒家です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ぬるま湯の屋内プールの利用時間は5時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、水着またはラッシュガードを着用して利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルを使用して行います。また、個別の室内バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用情報や料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 491
    }
}